{"question":"如何/怎么关停账号","answer":{"question":"如何/怎么关停账号","answer":"重新打开账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/reopen-aws-account/\n关停账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/close-aws-account/"}}
{"question":"如何/怎么注销账号","answer":{"question":"如何/怎么注销账号","answer":"重新打开账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/reopen-aws-account/\n关停账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/close-aws-account/"}}
{"question":"账号注销了怎么重新激活/注册","answer":{"question":"账号注销了怎么重新激活/注册","answer":"重新打开账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/reopen-aws-account/\n关停账号请参考：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/knowledge-center/close-aws-account/"}}
{"question":"账号被停用了怎么解决","answer":{"question":"账号被停用了怎么解决","answer":"您好，中文可以参考这里：\n\n为了重启您的帐户，专责团队需要您通过该邮件所提供的链接上传您最近一期的水、电，或相似的公营事业账单电子档 (须包含您的姓名与地址）。 另外还需要请您将以下内容回覆至 aws-verification@amazon.com： - 信用卡的帐单地址和电话号码 - AWS帐户上所填写的信用卡计费电话号码 - 业务名称和电话号码 (如果有的话) - 您的商业网页网址 (如果有的话) - 可以联系上您的电话 - 您需要使用AWS的原因 待验证团队收到以上文件及信息之后会尽速审核并为您开启帐户使用。 希望以上信息对您有所帮助，若尚有任何疑问，欢迎随时和我联系，谢谢您。"}}
{"question":"我的信用卡被无故扣款了","answer":{"question":"我的信用卡被无故扣款了","answer":"账号账单问题，请您联系相应的账号账单团队。\n\n中国区： 10100766 （北京）10100966 （宁夏）听导航音到账号账单团队。\n海外区： 10100866（海外区中国大陆注册用户）听导航音到账号账单团队。\n\n如果话务繁忙，请您稍后重试。\n若您不再使用相应的产品，可以去控制台搜索billing或者账单查看是哪些产品产生的费用，并去相应的节点释放您的资源。\n\n若无法电话联系也可以尝试通过该链接提交个工单（不用登录账号）：https://support.aws.amazon.com/#/contacts/aws-account-support/ 或者在您的账号中提交工单。"}}
{"question":"我用免费套餐为什么扣费了","answer":{"question":"我用免费套餐为什么扣费了","answer":"账号账单问题，请您联系相应的账号账单团队。\n\n中国区： 10100766 （北京）10100966 （宁夏）听导航音到账号账单团队。\n海外区： 10100866（海外区中国大陆注册用户）听导航音到账号账单团队。\n\n如果话务繁忙，请您稍后重试。\n若您不再使用相应的产品，可以去控制台搜索billing或者账单查看是哪些产品产生的费用，并去相应的节点释放您的资源。\n\n若无法电话联系也可以尝试通过该链接提交个工单（不用登录账号）：https://support.aws.amazon.com/#/contacts/aws-account-support/ 或者在您的账号中提交工单。"}}
{"question":"如何提交工单","answer":{"question":"如何提交工单","answer":"海外区工单提交：\nhttps://support.console.aws.amazon.com/support/home?region=ap-northeast-1#/case/create\n\n中国区工单提交：\nhttps://console.amazonaws.cn/support/home?region=cn-north-1#/case/create"}}
{"question":"怎么注册海外账户","answer":{"question":"怎么注册海外账户","answer":"您好，我们是负责注册地址为中国大陆的中国区和海外区用户，若您的注册地址为非中国大陆，请您通过这个链接地址联系海外的团队协助您。\n联系海外团队：https://aws.amazon.com/contact-us/?nc2=h_header \n请保持页面英文，填写相应的账号ID和注册地址。 相应的团队会协助您。 \n\n若您需要中国大陆的团队协助您，您可以把您的账号账单地址修改为中国大陆。 \n\n感谢您的理解。"}}
{"question":"怎么联系海外团队","answer":{"question":"怎么联系海外团队","answer":"您好，我们是负责注册地址为中国大陆的中国区和海外区用户，若您的注册地址为非中国大陆，请您通过这个链接地址联系海外的团队协助您。\n联系海外团队：https://aws.amazon.com/contact-us/?nc2=h_header \n请保持页面英文，填写相应的账号ID和注册地址。 相应的团队会协助您。 \n\n若您需要中国大陆的团队协助您，您可以把您的账号账单地址修改为中国大陆。 \n\n感谢您的理解。"}}
{"question":"有什么优惠活动","answer":{"question":"有什么优惠活动","answer":"免费试用套餐请您参考下面的文档： \n1.海外区免费试用： \nhttps://aws.amazon.com/cn/free \n\n2.中国区免费试用：\nhttps://www.amazonaws.cn/free/ \n\n3.若您想要监控您的免费试用使用情况，可以设置用量提醒：\n海外区： \nhttps://docs.aws.amazon.com/zh_cn/awsaccountbilling/latest/aboutv2/tracking-free-tier-usage.html\n中国区： \nhttps://docs.amazonaws.cn/awsaccountbilling/latest/aboutv2/tracking-free-tier-usage.html"}}
{"question":"怎么免费使用","answer":{"question":"怎么免费使用","answer":"免费试用套餐请您参考下面的文档： \n1.海外区免费试用： \nhttps://aws.amazon.com/cn/free \n\n2.中国区免费试用：\nhttps://www.amazonaws.cn/free/ \n\n3.若您想要监控您的免费试用使用情况，可以设置用量提醒：\n海外区： \nhttps://docs.aws.amazon.com/zh_cn/awsaccountbilling/latest/aboutv2/tracking-free-tier-usage.html\n中国区： \nhttps://docs.amazonaws.cn/awsaccountbilling/latest/aboutv2/tracking-free-tier-usage.html"}}
{"question":"技术类问题咨询","answer":{"question":"技术类问题咨询","answer":"您好，我们这边是售前咨询团队，技术问题请您参考下文档排查下或者可以购买我们的增值服务售后支持计划哦～　\n\n\n售后支持服务：　\n中国区：https://www.amazonaws.cn/support/?nc2=h_ql_ce_su_pl　\n海外区：https://aws.amazon.com/cn/premiumsupport/plans/?nc=sn&loc=1　"}}
{"question":"如何联系技术团队","answer":{"question":"如何联系技术团队","answer":"1.如果您使用的是中国区账号，可以用这个连接提交个工单：https://console.amazonaws.cn/support/home?region=cn-north-1#/，写清楚您要开通的技术支持类型，后台同事帮您开通后即可使用。 \n2.若您使用是海外区账号则可以直接change(修改）您的支持计划类型。"}}
{"question":"备案问题","answer":{"question":"备案问题","answer":"您好，备案问题请您电话联系下备案团队10100966 4号线。"}}
{"question":"支付方式","answer":{"question":"支付方式","answer":"海外账号支持的支付方式\n企业\n1.双币信用卡，带Visa或者master标识的信用卡，可以用这个卡直接支付，也可以绑卡后切换成人民币支付，绑定银联卡或者企业网银。可以开invoice 2.合作伙伴，人民币付给合作伙伴，可以开增值税发票，有税点6%和手续费，总体大概10-20% 3.有美金账号的话可以申请汇款账号，汇美金 有invoice\n个人：\n1.双币信用卡，带Visa或者master标识的信用卡。"}}
